{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1091818?place[place_type]=GID&place[gid]=1091818&place[latitude]=36.311371261&place[longitude]=126.5173034212&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 도로시펜션"
    },
    "text": "ペンションには基本的なお知らせがあります。 入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 炭ウェーバーグリルを利用する場合、2~4人基準で20,000ウォンが請求され、追加1人当たり5,000ウォンが追加されます。 団体客室である303号と304号でのバーベキュー利用は、8名基準で40,000ウォンが請求され、追加1名当たり5,000ウォンが請求されます。 バーベキュー時間は2時間に制限され、この時、共用バーベキュー場は18:00~22:30まで利用可能で、個別単独バーベキュー場は利用時間の制限がありません。 追加で幼児を含む人数に対する追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 客室にはウォッシュレット、マット、オンドル部屋が完備されており、無料Wi-Fiが提供されています。 ペット同伴はできません。 フットサル場とバスケットボール場は無料で利用でき、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。 駐車場は無料で提供されますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー場の隣の共用の調理場が利用でき、基本的な調味料類が備えられています。 客室情報は201号「オズの道」は2名基準で最大3名まで、301号「ライオンの勇気」は2名基準で最大3名まで、103号「トトの時間」は4名基準で最大4名まで、202号「カンザス農場」は4名基準で最大5名まで、302号「虹パーティー」は4人基準で最大5人まで、102号「エメラルドの城」は5人基準で最大6人まで、203号「木こりの心臓」は5人基準で最大6人基準で最大8人まで、「ホカシの心」が最高6人まで、最高6号が。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "炭ウェーバーグリルを利用する場合、2~4人基準で20,000ウォンが請求され、追加1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の料金は団体客室と個別単独バーベキュー場で異なりますか？",
            "answer": "はい、団体客室でのバーベキュー利用は8名基準で40,000ウォンが請求され、追加1名当たり5,000ウォンが追加されます。個別単独バーベキュー場は利用時間の制限がありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時間ですか？",
            "answer": "バーベキュー時間は2時間に制限されており、共用バーベキュー場は18:00~22:30まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはウォッシュレット、マット、オンドル部屋が完備されており、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フットサル場とバスケットボール場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、フットサル場とバスケットボール場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "客室情報は201号「オズの道」は2名基準で最大3名まで、301号「ライオンの勇気」は2名基準で最大3名まで、103号「トトの時間」は4名基準で最大4名まで、202号「カンザス農場」は4名基準で最大5名まで、302号「虹パーティー」は4人基準で最大5人まで、102号「エメラルドの城」は5人基準で最大6人まで、203号「木こりの心臓」は5人基準で最大8人まで、「ホカシの心」が最高6人まで、最高6号が。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 602
    }
}